%Titelseite der Präsentation

% The CNACC-theme is based on the theme from Till Tantau:

% Copyright 2003 by Till Tantau <tantau@users.sourceforge.net>
%
% This program can be redistributed and/or modified under the terms
% of the GNU Public License, version 2.

\mode<presentation>

%Bilder:

\pgfdeclareimage[width=14pt,height=12pt]{beamericonbook}{beamericonbook}
\pgfdeclareimage[width=14pt,height=12pt]{beamericonbookshaded}{beamericonbook.20}
\pgfaliasimage{beamericonbook.!20opaque}{beamericonbookshaded}
\pgfaliasimage{beamericonbook.!15opaque}{beamericonbookshaded}
\pgfaliasimage{beamericonbook.!10opaque}{beamericonbookshaded}
\pgfaliasimage{beamericonbook.!5opaque}{beamericonbookshaded}
\pgfaliasimage{beamericonbook.!2opaque}{beamericonbookshaded}
\pgfdeclareimage[width=11pt,height=14pt]{beamericonarticle}{beamericonarticle}
\pgfdeclareimage[width=11pt,height=14pt]{beamericonarticleshaded}{beamericonarticle.20}
\pgfaliasimage{beamericonarticle.!20opaque}{beamericonarticleshaded}
\pgfaliasimage{beamericonarticle.!15opaque}{beamericonarticleshaded}
\pgfaliasimage{beamericonarticle.!10opaque}{beamericonarticleshaded}
\pgfaliasimage{beamericonarticle.!5opaque}{beamericonarticleshaded}
\pgfaliasimage{beamericonarticle.!2opaque}{beamericonarticleshaded}


%Titelseite der Prsentation:

\defbeamertemplate*{title page}{up-cnacc}[1][]
{
    \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center]{title}
      \usebeamerfont{title}{\huge \bf \inserttitle}
      \vskip 5pt
      \usebeamerfont{subtitle}{\bf \insertsubtitle}
    \end{beamercolorbox} 
    \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center]{author}
      \usebeamerfont{author}{\insertauthor}
    \end{beamercolorbox}
    \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center]{institute}
      \usebeamerfont{institute}{\insertinstitute}
    \end{beamercolorbox}
%    \vspace{-0.16em}
%%Logo der Uni:
%    \begin{tabular*}{\paperwidth}[b]{p{14em}r}
%        \vspace{0.6em}
%        & \includegraphics[scale=0.26]{logo_100_Pant_RGB.jpg}
%    \end{tabular*}
%%grosses Bild in der Mitte der Startseite:
%      \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,left,#1]{institute}
%          \leftskip-2.58em%
%          \vskip-0.8em
%          \includegraphics[scale=0.705]{startbild1.jpg}
%        \end{beamercolorbox}
%
%%Bereich unter dem Bild:
%        \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,right,#1]{title}
%            \leftskip-3em%
%            \vskip-1.0em%
%             \begin{tabular*}{\paperwidth}[b]{p{16em}p{16em}}
%%Titel der Präsentation:
%                  & \usebeamerfont{title}\parbox{16em}{\inserttitle}\\%
%                  \\
%               	\hspace{0.3cm}
%				 \textcolor[rgb]{0,0,0}{  \parbox[t]{15.5em}
%                  {\tiny \insertauthor\ $\vert$ \presdatum\ $\vert$ \insertinstitute}}%
%%Untertitel der Präsentation:
%               & {\usebeamerfont{subtitle}\parbox{20em}{\insertsubtitle}}\\%
%             \end{tabular*}
%        \end{beamercolorbox}%
%
%    {\usebeamercolor[fg]{titlegraphic}\inserttitlegraphic\par}
%  \vfill
}


% Part page: up-cnacc 
\defbeamertemplate*{part page}{up-cnacc}[1][]
{
  \begin{centering}
    {\usebeamerfont{part name}\usebeamercolor[fg]{part name}\partname~\insertromanpartnumber}
    \vskip1em\par
    \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,#1]{part title}
      \usebeamerfont{part title}\insertpart\par
    \end{beamercolorbox}
  \end{centering}
} 
